其實點會有人有興趣同陌生人keep chat?

有時見到啲人話交友app/網上識人，甚至係條街度識人，我都會諗點解會對個三唔識七既人有興趣
可能話見人幾靚/講既topic有趣，但長遠黎講有咩好傾？又冇common fd，又唔係住附近，兩者之間又冇任何連繫 eg參加活動/返工，究竟點解會有興趣同對方keep chat，甚至再進一步發展？

9up吓 冇成本 冇左又唔心痛

就係同三唔識七既人講野先無負擔
反正大家都唔知大家係邊個

但會keep住講野？

我自己唔會

我同現實識既人講野好似就住就住咁, 除非係好熟既朋友,

同D 陌生人傾計唔洗驚對方覺得你講野ON9 之後又周圍同人唱, 點鳩UP都冇所謂

同朋友講野都要顧佢地感受，諗埋以後佢地會點睇自己
反而同陌生人講心事就可以冇顧慮咁講